有冇人食完 荔枝角 開花結果 痾嘔左成日

屌佢老母 好辛苦 好想向食環投訴
聽日可能要請病假

自推 唔通得我一個

同事食過2次沙律都胃痛，腸胃炎咁嘅樣
但我食過幾次沙律都無事

重諗住下次去608
見到成村人排

屌 本身以為搵到高質沙律
點知痛左成日 嘔返哂出黎

唔好食食過2次

低質抹黑